想買razer 滑鼠，買邊隻好？主要打LOL，上網

上次係佢屋企用過下隻razer deathadder chroma 幾好用手感幾好

如果要買razer滑鼠買邊隻好？
黃金有冇得買 幾錢邊度最平
同埋呢排雙十一我見到淘寶都有得買 話就話係官網貨，都係唔放心買淘寶貨

我邊度買最好

deathadder 夠用

買razer nigga,單手打lol無難度

買razor股票好過

官網買好似好貴 黃金嗰頭會唔會平啲

試下渣g502好過啦

前排death綠光賣3xx, 而家唔知有冇, 向正都見到

去黃金試下渣下zowie ec1-a
大手撚渣過真係返唔到轉頭
依家仲出左ec1-b 換左3360 sensor 一流

點解咁多負評

zowie

因為連登仔見到razer就會發癲

G403夠用啦 razer咁垃圾

呢個堅

燈廠
以前個個笑9佢d燈
而家間間廠都博老命加燈

Razer d 新野未出
連登仔已經用過話唔好用

買mouse買razer都係on9

你咪又係on9

連燈仔
係時候沖

不問價入市

Alienware都係

老老豆豆，mouse界黎講deathadder算係傳奇級，手形一流，有好多mouse都係抄佢

加上佢Rgb燈個感觀係做得幾好，玩"電競"個班一定會揀佢

DA 手感真係好好，可惜左鍵好易壞
之前用左一年就壞左，之後自己換完微動一年後又壞
唔計呢樣都算係冇得輸

Asus gaming mouse唔錯

係囉，都唔明razer班友諗乜
個樣又型，design都ok
明明只要將qc做返去正常水平就可以上神枱